點樣對付性格唔好既老屎忽

成日無啦啦搵野窒你幾句
又鍾意搵人出氣
但又無料

哦佢

千年殺

你有料嘅 佢自然唔敢撚你啦

成為老屎忽

咁有料呢？但係完全唔識咩叫尊重同禮貌

我做細嗰陣啊 咪又係比啲師兄師姐咁玩
你哋班後生真係唔捱得
利申:依家20歲 仲係做緊細